BU宿生quit hall日 粗口鬧女職員

「好X難食，X你老X….幾十蚊畀啲屎我哋食！」今早9時許，浸會大學學生宿舍飯堂「浸大食坊」內，有十多名懷疑浸大學生，在飯堂內不停爆粗叫囂，大罵食物難吃，有人更將餐具掉在地上發洩。有飯堂女職員好言相勸，但學生們並沒有收歛，反而連珠爆發粗口，嬉皮笑臉，在場食客為之側目。目擊者斥學生態度無禮兼有辱浸大名聲，已即場用手機拍下影片及向校方投訴。

據悉，該批學生部份人是住蔡元培堂宿舍的浸大宿生，今日是QUIT HALL日(即係學期最後住宿舍的一天)，疑有人「離校」在即，趁機發洩對學校餐廳不滿。浸大發言人表示，大學十分關注學生的行為和操守，學生事務處正了解事件，如發現有學生違規，將依據既定程序跟進。

有無人識佢 幫BU上位

浸大發言人表示嗰段野係咪照抄差佬啲講稿

橙色多雞

警務處發言人表示，處方十分關注警員的行為和操守，本處正了解事件，如發現有警違規，將依據既定程序跟進。

Hi~

食屎狗

語氣差啲，但佢無講錯
BU Hall Can啲食物狗也不屌

似take左野

中學生係咁

其實做呢啲行為唔會得到其他人同意，仲要整衰自己個形象 大學生？

屌你老母個「母」字唔係粗口
咁都要X